有咩hea工推介下？ full or part time

可以扮工果類 見有啲人話自己份工可以炒股/打機/睇戲至收工 想感受下

做雞

最近乜工都唔請人啦

熊貓袋鼠

3毛

的士狗
的士站條龍長到，坐一日都走唔到

特首

唔請人

點解?

診所

DCoper

一啲都唔hea呀 林奠好盡力咁做鳩死香港人